今晚手足做得好好 又唔洗流血 又唔洗被人拉

今晚有咩事發生？